一人一個被人咸濕的經歷

同全家係日本撘地鐵
嗰陣著短褲同屋企人圍個小圈企
feel到有野整我大脾
以為係袋角
轉身睇原來係個西裝友
冇膽講啲咩就急腳落車

又係日本
專心玩緊電話果陣比人用頭重擊
啤完佢 佢say sorry之後dup返低頭玩電話
dup頭果下冇意中見到佢冇拉褲鏈露左條J出黎
我懷疑佢有心撞我 真係好撚痛

瞓瞓吓覺俾女朋友摸
搞到訓唔到

好耐之前